[有片] 祖國教你點一個屍袋裝3隻蝗

祖國教你點樣物盡其用
好環保
藍絲們不如考慮下捐屍袋比祖國啦

Death at a Funeral

細路嚟 全部都咁細粒

台灣唐浩話大陸工廠被要求整一百萬個屍袋喎

有d心寒

全部都係小朋友…

厲害了 支那國

係咪一家人嚟

大巴大巴摑醒
話細路唔會中嘅撚屌

可能係
都幾有心

大嗰件 件衫反起
阿叔都同佢整返好

罕有地感受到支那殘餘嘅溫暖
rip

以前睇呢啲會喊到收唔到聲

但呢條片睇完之後無感覺
係咪我唔正常

睇標題仲以為係搾汁機

This is China

咁大個屍袋 放一個好浪費姐 更何況武漢屍袋唔夠用

正 好撚爽呀見倒支那人死

最好死多D

可能其實係佢老豆黎
自己執返手尾

相信黨

然後當死一個，仲要話唔關武漢肺炎事
得咗

一個屍袋裝三個... 都當一個死人計

點證明係武漢肺炎期間死

放心你好正常，對住無人性既蝗蟲完全唔需要人性呢樣野

共享屍袋
厲害了、我的國！

支那人生在鬼國

CLS國度 自己個仔死撚咗都搵唔返條屍

好幸福咁細就唔洗做中國人

只係想講一句, 來生不做支那人

得個口罩 免役

三個一齊燒？

3個小朋友當1個成年人咁燒？

環保

樓主，屌你老母 !
你分化connect 中國革命？

根本中硬，但係自己唔去執屍就等腐化，頂硬上都要執

係鬼國建於支那人

咪能攞死人黎玩啦

個袋仲有位仲放多幾件

又話老野先死既

仲諗住入嚟會見屍叠屍
心諗咁乸重 點搬

點知係細路仔

(支那人無一個值得同情)

死都要悔辱屍體嗎

嘩..好惡毒..墊屍底

中國官方公佈死亡年齡無咁細年紀

個屍袋咁大唔洗浪費

個大件阿叔無戴手套⋯

手腳好撚慢

物盡其用

厲害了 我的國

真心問，會唔會一次過火化，骨灰點分，燒成一罐分三個獨立包裝，定係會分三次燒？
呢家好似火化都好忙
真心，RIP ，見到有少少眼濕濕。

小蝗蟲 死左是解脫

寸心盼望能同合葬～鴛鴦侶相偎傍
泉台上！呀！再～設新房

隻毒真係好撚勁

忍唔住

心好痛。。。
該死既唔係小朋友。

利申屋企有個BB。

你諗返幼支蝗
唔死就係嚟尖旺銅:
鳩叫、瀨屎、踢市民、周圍跑跳
(玩完屎隻手唔洗又周圍掂)

唔使同情佢哋

無限loop

希望多啲人捐屍袋
口罩留畀有需要嘅人

祖？
邊撚到祖？

又話小朋友唔會中招....而家要由急症室收屍走, 連殮房都爆哂

小蝗人

一個屍袋計死一個人呀

細粒啫, 3條都係5, 60歲架喇

嘩 屌
最後有人踩住條屍先拉到拉鍊？？？

好難FC
保持距離

Yes 比我想像中溫柔
本身以為會好似機場扔行李咁

cls

一齊燒 再平均分三份
大家都係灰 唔洗分咁細

係
正常人點都有啲開心嘅感覺

聽講有兩個係兄弟

冇咩感覺但笑唔出
純粹有d不安

希望藍絲唔好再捐口罩啦
捐屍袋啦

大佬, 人來的呀

醫護著曬防護衣喎

一d都唔覺慘 鬼國咩事都會可能發生

放心一定世世代代做支那人

應該又唔會掛

有幾可咁多大陸狗係醫院帶口罩

點解唔榨汁？

生命何價

死亡年齡 = 3條屍歲數加埋

死琴屁袋都唔夠用，但官方死亡數字仲係三位數，恆指繼續gogogo

拿去消毒姐

縮一燒

一個屍袋裝一條屍咁唔環保

笑到仆街

咁少邊夠用
咁多五毛

你講得啱
所以死亡數字唔計呢三個

條片係手機影CCTV螢幕既
三手片

收完屍直接火化啦
邊會爆殮房

咁要推比solomon yue睇喇，好轟動，官方統計數字裡面好似無細路，點解一鑊就三個

咁撚樣防護裝備處理屍體
點會唔抗散

曬晒d袋咁唔環保，點解唔響醫院起爐直接推出去燒

三個當一個，即係直接將死亡人數乘三

阿叔一邊執 一邊諗
對佢好啲啦
自己得個口罩 過兩日
"他朝君體也相同"

現在全世界都開始封鎖香港

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒

你係現場咩......

下 啲人好多都淨係載口罩防炸喎

林鄭既仔同孫都係入袋打包走

我真係笑唔落

D骨灰點分番開?

大紀元出既片有小小保留

唔係大紀元黎
大紀元都係搵人地D片再加自已水印炸

無預分開

乜野祖國？

諾貝爾生理學奬

其實仲可以裝多兩個

冇愉快感覺你唔正常

就算香港 都唔包你嫁
唉

求其俾罐阿華田你又係咁拜
你點解會有佢入去幫你執返原本嗰罐既錯覺
你覺得中國人力資源好多好得閒？

感覺有d似拍戲

三小=一大
死亡人數+3+1

即係因病死嘅人太多，根本連屍袋都唔夠用！呢個病毒直逼The division啦

點解條支委書記縱未死
甴總點解縱未死
禍國殃民就係黎d

算係咁啦
都抬得好小心又兩個人一齊抬
唔兜野達落地咪算係咁

人地係支那封PO之前DL條片放上YOUTUBE BACKUP姐

禍國殃民

好事黎，多難興邦呀

係拍都係拍武漢康復者出院又送花又播歌嘅場面
點會揾呢d場面黎拍

3個5歲小朋友
加埋都係得15歲
唔玩假數字點過到關

3隻幼虫1個蛹

幹你娘塞爆

咁有啲慘希望佢哋解脫到

國內老百姓真心慘。。。
人禍搞到死人太多
RAP

中國人4千年既智慧就係一個屍袋裝3條屍

你對人好，人地咪對你好。
落到下面都係一家人

四大發明

放上強國網站滾動14億人

你而家睇都仲會喊就真係唔正常啦
而家死都再多都唔夠賠返啲手足比我哋

即係連屍袋都唔夠用啦

好心酸，真係
共產黨正仆街

好撚幸福呀支那人死真係

屌 好心寒 全部都係小朋友

似細路

我咁憎蝗都笑唔出
咁細個細路，做過嘅壞事應該未夠多到要屍疊屍呱
真係來生不做支那人

恐怖

負責執果個真係好有責任心。呢個情況都重堅持返工做野。

推

心寒

好撚慘
R.I.P.
確認左係肺炎引致？

感動13.5億人

push

支那既野邊有得確認架
冇片除時死左都冇人知

起碼慢慢放落去先...
諗起之前binc果條片

下面有comment話係杭州一氧化碳中毒意外
不過證實唔到流定堅

應該有槍指住, 支那人咁撚自私點會做D高危野

心寒。。。
比荒謬更荒謬

屌你老味又話後生唔會死

有人話係杭州中一氧死喎
不過我諗都有可能既
武漢一日死咁多人
點會有時間同你慢慢執屍

細胃夠話唔洗禁飛支那啦

屌，咪又係攞去bbq
徙咁多個袋做乜

幾時發生？

本來死哂，想有伴放埋一齊？

3隻打包唔該

中一氧化碳死仲拎返醫院把撚咩

來生不做支那人

冇寫
不過著晒保護衣正路諗就近期
都係嗰句時間地點完全冇資料

你唔係信

華春瑩：提醒你，中國有14億人
報應

咁係咪計死1個

沙甸魚

厉害了 你的国

邊個祖國?

祖你老母國

咁點解仲要袋 橫掂都直接燒 咪好似燒豬嗰條片咁囉

成家都係下面邊個搵

藍絲們既祖國

D屍袋用完一次就唔再用架啦
好唔環保
所以如果要用就放多D先好用

痴撚線

屌佢老母！
全部小朋友

咁細個
就算我反支個心都係up著up著

真係慘，全部小朋友

你緊係唔正常啦屌你

見到係支那蟲仲唔笑

屌你老母 笑到我鼻涕都噴埋出黎

唔識笑緊係唔正常

祖國？

我們的屍袋

小朋友

藍絲請伸出獲手
捐贈屍袋

條屍彊硬到直
擺咗幾撚耐

死光最好

你覺得佢地好慘？
諗返過去半年佢地點鬧香港人
同有幾多手足被自殺

上ig見到話係老公出軌

一家係屋企用碳燒番薯食跟住中毒死

我反而希望佢冇得做支那人

因為到佢投完胎 已經無咗支那呢個國家

咁既時勢家家戶戶禁足隔離，

你同我講佢老公走去出軌搵二奶？

呃到人都呃唔到自己啦

佢地根本就唔係人類，死不足惜

咩叫祖國？

好慘 咁細個死後一啲尊嚴都冇
入面啲醫護應該做到懷疑人生

我覺得好有趣到想發笑係咪要落地獄啦

CLS

所有眼淚為手足流完，半年多係=成世人

其實香港公立殮房都有guideline
緊急時期或者爆滿
會幾條死屍擺落同一個袋/停私格

夠晒環保

三個包埋當一個計？

係咪唔識睇阿拉伯數字？

CLS多人死到連屍袋都唔夠用

因為對鬼神冇符
結論：都係欺善怕惡嘅賤種

雜帝玩焚書坑儒啫

琴晚啲支那人仲話小朋友好難感染呢隻毒，笑死人咩

係咁多手足變浮屍、墮樓死左之後
見到呢啲死已經無咩感覺

成間醫院都係病毒 點會唔死 好返少少又吸返啲病毒

信支那人一成都死
香港死咗嗰件都後生嘅

火神山味有囉

計死左一個？

一氧化碳中毒周圍啲人駛乜戴口罩

大家都係中国人
最環保係全国人一個大屍袋一齊燒

2005年呀

環保，抵讚

撈亂晒骨頭

同習帝握手有一股暖流，百毒不侵

變咗汁就唔會用袋啦

大陸裝嘢飲用袋

線啦煎娃墮呢麼抹之絕爹娃阿烈嗎些

一齊落地獄

用一張圖代我答

環保呀 你地識條鐵咩

中共同國內講好小事 可防可控 但又叫WHO 幫佢叫救命

可能佢都就死呢，
仲有少少位自己可以瞓埋入去添。

比起手足....
佢地死得太舒服

我諗好多人都未見過倒骨灰。
其實由袋過罐時會用到個漏斗，果個漏斗絕對唔係用完即棄亦從來都唔會抹同洗，其他先人啲細灰會有機會殘留落埋你先人個罐。

莫講食環火葬場果part, 甚至私營骨灰龕亦都一様。

中国人：没事儿没事儿，咱们再生10个

咁李文亮呢

果兩個黑衫男人...得個口罩

現在的我.jpg

可能係成家人連人帶屋俾人封，監生餓死個的case

全部著哂防護衣帶口罩
真係2005年？？？

終國硬實力

05年
我以為而家爆瘟疫先會將啲遺體就咁擺地下
原來係支那係常態黎

反正都係變二氧化硫啫，唔使咁浪費裝屍袋

屌！同大波驊個閪一樣...好心姐，細路仔單拖上路驚假罵！你地連登仔同林鄭個閪一樣...好能窄！

大陸數學：1+1 = any number

喊先唔正常，宜家正常返

樓望炒車了

邊個人嘅「祖國」！？

我嘅祖國是「香港」。

2005 年會人人都有口罩？
邊個信

可能是一家人來

根本香港都係連續燒，唔會分得清
咪又係比罐粉你話係你親人，之後咪又係拜罐粉

現時非常時期，屍依不夠用⋯

話唔定唔計添呀

Mix 埋分返三份咪得